其實美劇既對白會唔會好似香港電視劇咁"私文"左？

好似大台膠劇咁， d對白係我地日常生活根本唔會咁講

斯文都唔識寫仲睇乜9劇，讀多d書啦屌

希望你唔係認真問

公文

字都唔識多隻學人開post
自己都用引號即係知錯別字啦 知都唔去搵返個正字你真係死咗去啦

樓主有辱「斯文」

你睇過美劇未